apple pay U 購 滿300 回100 好抵

呢個好抵喎

有無討論apple pay 既POST?

4. 此優惠設有名額限制(上限為7,200個)，先到先得，額滿即止。每位合資格客戶每日只可享用優惠一次。

香港銀聯apple pay好似得中銀同渣打

大陸野做promo都係只可以益大陸公司
小家到咁

點解我渣打銀聯卡加唔到apple pay

係咪即係用中銀提款卡都得?
apple pay 隊埋部卡機之後,再入密碼就ok?

hsbc 都得左

渣打銀聯卡係加唔到入Apple Pay
日撚日都有人落分行屌

啱啱開始果陣得

今個月換咗電話加返唔得

你哋升咗iOS 11.2 再試吓

Atm卡都得？

apple pay入到atm卡
入八達通都得啦

要銀聯

我入到喎
不過同時都係銀聯卡

原來on9仔黎

debit卡點解唔得

入面有講明係提款卡

如果用提款卡其實係咪同eps差唔多？

點解我東亞信用卡 兩張加入左apple pay
去到付款都不成功（次次失敗），我打過去信用卡服務中心佢話我張卡正常可使用，但我用中銀apple pay 次次成功
系統ios11.1.2
11.2未試過

U購好似係屬Tesco？

U購係華潤超市姊妹檔，同一個老母

即係共資，中共黨企
繼續幫襯啦
華潤仲有pacific coffee同vango呀 記得多啲去貨金俾共產黨

見佢印住Tesco個logo 以為佢係英資
btw 未入過去 個名太柒

坐左幾耐呀你，apple pay用到中銀提款卡架on9仔